（支那銀聯）有無人覺得ATM卡個銀聯標志好核突？

忍左咁多年，終於忍唔住！

我都有呢兩間戶口。

但我需要用恆生

無聊

其實只係一張鋁質貼紙

本黎用黎裝冷氣包住條喉果種。

自己剪返個型咁解

嘩。

畀都唔用

係無聊，

但個支那野logo實在dot 眼dot鼻

近排仲多咗個｢閃付｣

好支那feeel

搵貼紙遮左佢啦屌

無

你唔覺「银联」呢兩粒殘體字，好核突咩

閃付拍完卡 該pw都要比pw 要簽嘅都係要簽
不過Logo樣衰係fact

Citi

On9仔

點on9法呢？

銀聯手續費平啲

遮住自欺欺人
利申：用左十鳩幾年痕身，轉左渣打

認真，有好多消費場所已經唔收銀聯

大貓將個銀聯logo縮細放埋係咭背
近排又轉左新設計
成張咭個美感屌打其他銀行

無計。

香港大部份銀行奶共，局你要用銀聯。

我講緊atm卡，無得揀，

信用卡，有得揀，就絕對唔會用佢

唔係閃付唔撚醜樣我都無咁大決心轉
認真，唔好俾咁多機會流d錢去大陸

咁撚醜樣

有新款？

用緊 HSBC PLUS 卡
渣打 萬事順 同 CITI VISA ATM CARD

富邦好似都唔係行銀聯

hsbc 果張plusz一定要link去支票戶口。

無得link去其他戶口

其實銀聯多啲櫃員機

恆生 不論銀聯 plus cirrus 都係20蚊一次
但其他銀行收plus 收到好貴 成40蚊一次

先係行001 但都可以Link去其他戶口

你講緊銀通？

銀聯：支那野，用黎買野畀錢

銀通：香港一堆銀行用既atm網絡，用黎提錢。

CITIBANK 就 最高2.4%

渣打唔係張張都有？
利申 用緊marvel atm 卡

唔係，佢有一張係行Cirrus

識玩一定係運去credit card當埋atm

渣打既非銀聯卡，無crossover公仔，係最原始果種卡款。

咁先最唔識玩

你去外國無得揀係邊個戶口拎錢，會自動波係信用卡套現。伏位黎！

早排試過日本撳錢
渣打Cirrus仲平過渣打銀聯咭
根本銀聯本身個rate差d先手續費平d

要去分行搞？

或者寄信

原來可以
Thx巴打